(求助) 電腦藍畫面, 開唔到機

我部電腦依排成日用用下, mouse和 鍵盤用唔到, 畫面卡住左,次次要重開機先得。我以為係中毒,所以我用左系統還原,復原返一星期前。

但一還原後,就登入都登入唔到, 卡住藍畫面, 有冇ching可以教下我依定點做?

0xc0000225 可能係HDD炒

重裝Window

系統還原都好信
用完就真係系統玩完啦

入左window10重裝隻cd都唔得 , 一開機就直接去到呢個藍畫面, 部腦detect 唔到隻,cd

你SET 左開機順序未？
如未入Bios Set左先